Apple Watch ⌚️ 用家討論區(14) 3 LTE正式啟動

開post Link:

Apple Watch款式分類:

S3
兩個版本:
GPS版
LTE版 (2018年2月9日發售 )

GPS版：
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
GPS版 8gb storage(同s2一樣）
有獨立GPS (廢話 )
螢幕光S1兩倍(同S2一樣)
GPS版錶底係膠

LTE版：
錶冠紅點 會甩色
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS
有LTE (2018年2月9日發售暫時我CSL/1010 support )
S3 LTE版 16gb storage
螢幕光S1兩倍 同S2一樣)
LTE版錶底係陶瓷

S2
比S1有更強防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS（即係出街跑步可以唔帶手機，小弟實測過用一個鐘GPS會扣約20%電）
螢幕光S1兩倍
錶底係陶瓷
官方已停售 ，出面或者會搵到貨尾

S1
功能同S0差唔多，粒U同S2一樣(但係冇GPS)
同S2同期發售，S3推出後得以保留兼減價
錶底係膠
只有鋁殼＋運動錶帶版本
基本防濺水
注意：跟機冇火牛（價值$228），要自備
亦都冇左S0鋁版個長身膠錶盒，同埋條磁能線得一米（S0果條有兩米）

S0
非官方名稱，用黎概括所有2015年推出嘅初代，包括鋁／鋼／黃金版
有基本防濺水（據巴打講游池游水都冇問題，但官方冇承認，唔好亂試）
冇獨立GPS（即係出街跑步要帶手機）
官方已停售，出面或者會搵到貨尾

FAQ:
Q1.
點樣轉language 回覆?
A1.
Force Touch
default 應該show 你手機本身用緊咩language

Q2.
有冇咩訓教apps好用
A2.
Free: Sleep++
Paid: AutoSleep

Q3.
想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3.
Dock (大粒果個制) -> Now Playing
手機wacth app可以設定開播歌apps 時自動開埋watch 既now playing

Q4.
想換錶帶, 有冇咩要求
A4.
S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size

Q5.
有冇咩帶推介?
A5.
帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/
nomad 好似有門市 地址留名待加

Q6.
洗唔洗moon 貼/殼?
A6.
apple care+ ($388) 零感特簿 超強鋼化玻璃
如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link

Q7.
邊度有S3 買?
A7.
S3: AOS/Walk in
S3 Lte: Apple store 訂

Q8.
有咩app必裝？
A8.
1. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
2. runstatic / nike+ run club 得閒跑下步 做下運動喇
3. AutoSleep(訓教detect quality幾好) + HeartWatch(呢個app 最正係watch widget show 埋心跳)
4. 有待其他巴打介紹

Q9.
Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9.
係 但set 左mirror notification
可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音）
但冇得主動pm 人

Q10.
膠底同陶瓷底有咩分別？
A10.
就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關
官方現時賣既都係得膠底 (S1,S3 sport )同埋LTE(09/02發售)

Q11.
究竟香港係咪唔會有LTE version
A11.
暫時得CSL / 1010有，其他電訊商未有消息公佈
如買水貨LTE 請自行承擔將來用唔到風險
為涵蓋全球各地適用的 LTE 和 UMTS 波段，Apple Watch Series 3（GPS + Cellular）推出三種區域機型，分別為美洲、加拿大和歐洲/亞太地區。與 iPhone 不同，Apple Watch Series 3 沒有可支援全球所有行動網路波段的世界通用機型，因此 Apple Watch 無法漫遊。

Q12.
Apple Music 依家係咪播唔到iphone d 歌
A12.
OS 4 開始唔得
OS 4.3 (beta now) 加返

Q13.
點check 自己個plan 用唔用到?
A13.
CSL/1010: *163#
Others: 或者等其他台公佈

我想問：
我隻Apple Watch Series 3 LTE setting晒所有嘢（包括網路），但離開iPhone 後，隻Apple Watch Series 3 LTE顯示disconnected無任何網路

如果返apple store trade in舊錶換新錶，apple care+未完，剩低既日期會唔會過落新錶到

想問下 我而家用緊3台既 如果係3台度買apple watch洗唔洗另外比月費for隻錶嫁?

你有無開到？
另同iPhone 斷開後要差唔多5分鐘，Apple Watch 先用到LTE

喺邊個位開？
因為我見唔到呢個位

想請教下各位，而家用緊S2，一年前買，仲有幾日過一年保，不過當時有買到Applecare+，保到2019年6月，現在發現Force Touch壞左，上網查過話可能個Force Touch Sensor壞左，咁我拎去Apple Shop會係維修定換過隻錶俾我？如果維修，一年內去跟一年之後的Applecare+有冇分別？如果更換，係咪換埋啲S2貨尾俾我？定係換翻新機畀我？定係由得佢，繼續用住先，用到2019，Applecare+就到期前先去蘋果度，到時搏佢換S3俾我？

Sensor 壞應該唔洗錢搞
亦唔計人為

未壞過Apple Watch，唔知會放低維修定直接一換一呢？

本身用緊3台
之前買左apple watch LTE用緊等佢支援
而家啟用洗唔洗收錢？

新加坡去 新加坡回
理論上整到就整

多數都一換一
但首先佢要有現貨換

S2已停產，估計倉底貨不多，諗住拖下佢等佢冇晒貨先去換。話時話Apple Watch有冇翻新錶呢樣野架？以前壞iPad Mini一換一佢就係換部翻新機俾我

我之前壞S2
佢就係換咗隻翻新俾我
全新外殻
全新S/N
但要等一星期
郵寄去我屋企

早幾個月隻s2壞電拎去整，都係換隻翻新俾我

等多幾個月買apple watch 4好過

想問下有無人watch個kkbox已經入左歌落去offline聽 但㩒play個陣會話cache expired 叫我repair with iphone 已經第二次係咁 唔想每次要用個陣都repair...

冇 但我覺得個app好差 無得Batch download去 Apple Watch ，watch度轉歌，歌詞delay 又好勁

watch轉歌好慢

joox幾時先有apple watch app 可以轉歌落去

想邊聽歌（kkbox) 邊用 Workout 跑步駛唔駛開 Background App Refresh?

有無同時可以無線叉iphone, watch同airpod既device介紹

淨係見到Belkin有隻但有啲貴

請問 watch拎嚟跑山同跑馬拉松得唔得？

中途可唔可以差住電嚟繼續記錄個activity

smt 續約$356/month x24個月送隻$3188 series 3
諗緊續唔續

月費220 4.5g 無限
如果咁樣計 隻錶=156x24= 3744

Sorry. 136x24= 3264

想問下有冇巴打有用過其他smart watch
特別係有冇人aw跳到去其他smart watch
可唔可以分享下 有乜pro and cons

隔離台sales 報$238/18gb 之後限速
$298無限

不過我呢個$356/13gb 之後限速

仲考慮緊

滿電應該夠你跑全馬

推！

機會唔大，剛剛先出LTE 版

錶面向上推就有。

咁我拎嚟玩毅行者行一百公里嘅話，應該會每六個鐘差一次電？

點解成日都咁多灰點嘅???

個塊係空地嚟....仲要係連住電話嚟跑

咁AW唔啱你
我啲行山friend就算平時戴開AW
到真係比賽嘅時候都係戴番其他運動錶

Apple watch 點cap screen

同時撳側邊兩個掣
如果唔得去返setting度開返先

謝巴打解答

Minor update

係咪9月先出apple watch 4?

終於有
成日都覺得成錶好似壞左白蘋果

想再問問，可唔可以一路開住個跑步app一路差電？

應該唔得
除左當斷左
純記錄距離 不如用返手機

咁無計了

Mi咩nor
呢個bug好撚嚴重
搞到我成日以為壞錶

都幾minor
冇新features
只係bug fix

AW除非大改hardware design
否則都冇咩新feature可以加
電始終係最大問題
好似上面想比賽位巴打
AW根本配合唔到

我覺得9月未必會有apple watch 4.

因為太多地方今年太遲開埋s3 lte.

推!

有無巴打可以話我知點解咁嘅???

LTE除咗游水用仲有咩用？

更新唔到 卡住咗係正在等待更新

跑步用，如果有揸車既都方便。

揸車超方便

錶差住電由佢

揸車有咩用？

請問買錶而家邊到平?

+1

我估睇msg 唔關4g 事

真係無辦法一錶兩機？？

冇

但個電話係隔離都用唔到lte

因為我開藍牙聽歌

新錶面

覺得d 版面冇野show 好唔方便

Update 有冇fix到開機白蘋果嘅問題

就係特登fix呢樣野

想問下有可唔可以連完iphone將iphone d 歌入落watch到，但唔用eSim功能架？想買隻LTE版做運動連airpods方便d但CMHK未有得用eSim

可以

邊度有,搵唔到嘅

Wwdc 會講 應該5.0

剛剛加入左APPLE WATCH 的大家庭, 昨日CSL 做OUTLET 入手左隻普通S3

過歌好慢

早兩日啱啱入手

係得呢個方法, 我自己入夠跑步聽就算

幾錢?
仲有冇

S3 GPS 42 $2288 38 $2088
我去到時買最後隻, TOTAL 全港175件

咁算啦
仲諗住買隻俾老母

Btw Facebook messenger 轉圈圈入唔到去可以點攪
轉過set manual fast reply 都唔得

The new Pride face is set to become available on Monday, June 4th at 12pm PST.
It will probably be announced during the WWDC Keynote and made available immediately afterwards.

彩虹錶面配合埋條彩虹錶帶🌈🌈

6月4會唔會出S4?

應該9月左右
S3都係上年9月出

其實s1 同s3個心跳測量有無咩唔同？

佢個app係廢既，都係用番iPhone 睇 我之前新買都問過

唔該Ching

新手一問 有冇咩天氣app好用? 試左幾個又柒又少資訊又唔識自己update

咁我等下一代好了

再等都未必有分別

希望新一代aw可以做得再薄再輕巧啲
雖然唔知技術上做唔做到

一代厚過一代

太薄用兩用，好似iphone咁壓到彎左就大鑊

大家用咩天氣app???

天氣

仲有想知點有冇得揀單曲播放、隨機播放之類 ???

天氣囉

澀 堅型

除左個殻&貼會好d

透明膠殼

求詳細
btw無殻會更型

有睇到報道
但張圖搵唔到 求share

求share

有冇人隻錶成日都差唔到100%
一係就叉緊電嘅時候個電池percentage 會跌

我嗰隻係Apple Watch series 3

S3 LTE個續航力仲有無機會改進? 如果九月出S4，衣家買S3真係有少少不智

咁快出4

我好似用左冇幾耐咁

開screen 同噤之後 啲彩虹會好似意粉咁搖

好正😍😍

點整？

手機日期較到6月8號就會有得揀 之後可以較翻啱

將電話嘅date time較去6月5日就會見到
Set完記得較番今日

不過呢幾日會記錄唔到health data

淨GPS版出街跑步係咪點都要帶埋部iPhone 先計到數？

唔洗打電話嘅話可以唔帶

reboot watch

其實我想問返我用S3 GPS版既
咁開體能訓練果時睇下電話竟然顯示用緊定位功能
我想問體能訓練個定位功能係用緊電話自己個plan個數據定係gps版免費既數據去搞
就黎爆數據好驚

Gps 唔係用data

thanks
咁我就繼續放心用

型

好想要張圖

點解連左apple watch之後，部手機個鈴聲會變左預設個隻？同埋有時講電話要用擴音先聽到對方把聲

我建議你重設所有watch既資料然後重新配對一次

我已經見你問左好多次呢個問題

今日入手 錶面個人化功能比想像中仲要少

希望第三方果個傳聞係真 要比少少錢都冇所謂

其實detect個calories準唔準？
拎嚟運動用

其實，除非你去戴個氧氣罩入Lab 跑嫁姐，
人人體質都唔同，個個唔同牌子計卡路里都好大機會用唔同方法去計，
呢啲有幾準真係意義不大。
重點只係在於你有做運動就一定會有效果

Calories 係用sensor 拎data calculate 出黎
Apple 就用心跳黎估算

通常我正係用黎做reference比較邊一日運動得多同少 個數值就冇咩意義啦都好難知係咪真係準

舉個例 你開work out 同唔開work out
計出黎嘅cal 係唔一樣
因為度心跳嘅密度唔同
所以計出黎個數都係唔一樣

但問題係長期高密度心跳checking 係食電

其實唔好諗太多，
佢有個數你覺得唔係錯得太離譜咪信

因為我係屋企同時有跳繩同做瑜珈
次次度出嚟做瑜珈20分鐘會burn calories多過跳20分鐘繩

唔該咁多位巴打

有無人番工要著西裝 係戴aw

巴打邊到down 個表面？

買咗s3 lte 兩個月. 其實最大功能就係個work out app同activity app

activity app 我set每日 500.

如果我一日唔出街, 隻錶係show 200左右. 咁我咪落街行一個鐘， 個度250-300
啱啱好500. 咁我咪當一日燒多500卡.

其實apple watch 個 workout app 跑步同行路 data係勁準.

同埋youtube好多片比較過apple watch 同 garmin

其實兩個d data 都好接近.

如果apple watch 有埋fitbit 個隻 fat burning zone 咁就仲好.

其他唔知. 因為無試過.

其實睇你要求，用埋 Data 定位會準過純 GPS。
定位越準個距離計得越準

前日無帶出去跑完Nike run club個fd用電話計發覺都差0.5-6km

AW成日呃我理數.....restart 之後會準返啲嘅。

試過跑5KM 食咗我800米

馬拉松ok, 不過跑香港渣馬好on9, 西隧track 唔到，舊年就西隧彈app, 今年就唔準。
東馬，阪馬就好準

利申sub5

Gps版間唔中用Nike run club 跑完draw唔到路線出黎
大家有冇同樣情況

嗰日係3.7x 同3.1x既分別

Cellular 都係

但第二日跑又有返

所以要習慣每3-4日restart一次隻錶

點解我隻AW3 唔可以自己用LTE, 一將電話轉飛行模式佢就用唔到, 落去跑步唔帶電話就用唔到, 如果係咁我買AW3 托咩 有冇巴打知點搞

點解要電話轉飛行模式

想試下無電話用唔用到，我上次就咁帶錶落街便用唔到...

咁電話唔開飛行
落街隻錶用唔用到？

就係唔得

有冇check過個plan用唔用到
呢度用嚟LTE錶嘅巴打冇report過咁嘅問題

緊係用到

好明顯你隻AW個eSIM有問題啦，正常一離開iPhone等幾秒就自己連LTE㗎，試吓重新設定eSIM先啦

係咪應該拎去Apple 搞...

試吓去呢度重新設定eSIM先

又係咁.

應該係你個plan問題，正常幾秒就入到設定果版，打上台hotline搞

之前上過去搞過，要完全reset 個隻錶加唔可以sync 返個backup 先得，但就兮好似上邊咁，落街用唔到...

落街用唔倒就已經係唔得啦

3班垃圾應該唔會識整，係咪直接上Apple 搞好d？

依個係台責任，冇話識唔識整，佢推得依個service你係佢客點都要死掂俾你

eSIM/plan問題係台搞，你去Apple班specialist都係叫你搵返3

你 iPhone 開 airplane mode 隻 Watch 會同步轉埋 airplane mode 咁隻 Watch 收唔到 cellular 㗎喎

你要試 Watch 嘅 cellular 應該係熄 iPhone 個 bluetooth 同熄屋企 WiFi 唔使特登落街嘅

喺 Watch 度直接 off 返 airplane mode 試多次啦 (唔係 iPhone 嗰面 set)

有得set唔係鏡像

我係落街跑步都唔work 先諗住咁試下有咩問題

但是 default 係 mirror 可能佢冇另外 set

咁你而家試下跟我咁做 work 唔 work?

都一樣唔得

你隻 Watch 熄咗 airplane mode 未？ 要直接喺 Watch 嗰面 off 不是我 iPhone 嗰面

Yes

不如你 post 隻 Watch 由下向上拉個 control center 出來睇下有冇問題

可以，但而家個問題係有巴打建議重新activate 過個plan 但而家我只係remove 到但reconnect 唔到

你地隻錶花成點？

四隻角都花哂
花多一排等AC+完之前換翻新

我都有買 可以換幾多次

2次
人為損壞（即係撞爆、入水）每次補$548

岩岩新入手
有咩必用apps

剛剛買左隻s2

好靚，又多件蘋果產品

我果隻未買apple care+

即係可以完之前換隻翻新錶？ 免費定要加錢？

依家裸跑中，諗緊好冇買貼

我成日都以為撞崩咗 但一捽就無咗

想要可以比email我 send比你 手快有手慢冇 名額有限送完即止 （優惠受條款約束）

Send左 check 下email

Send 左

其實可唔可以電話開藍牙 同時aw開data?

咁做乜鳩要開data
開data chur 電
有手機pair 就唔會咁曬電

想揸車電話藍牙聽歌

有人打黎用aw聽電話

但好似唔得

點解唔得
有人call 手機
Watch 會同部震

之後係watch 到接聽就得

點先可以唔過歌用apple music 聽歌？

收唔到

用watch撳掣聽之後 電話d聲都係會連返車個藍牙

唔識點較

條新錶帶幾時有得賣

Apple online store現在有

watchOS 5 compatibility.
watchOS 5 requires iPhone 5s or later with iOS 12 or later, and one of the following Apple Watch models:
Apple Watch Series 1
Apple Watch Series 2
Apple Watch Series 3
watchOS 5 is not compatible with the first-generation Apple Watch.

第一代終於升唔到級，係時候要換

我見到呀
不過我聽日放假
如果聽日有現貨我想去買

玩完

頭幾日收貨既s0大黑sport揮手

小藍第二日

邊款？

一出銀鋼 用到而家，最後都係要換錶了

有冇巴打會買新彩虹錶帶

新os既？

銀鋼 s0 而家用緊黑鋼s2 應該下隻唔會再買鋼了

有興趣, 但我係黑鋁, 條錶帶銀扣, 驚唔襯

我都係黑鋁
上次嗰條我有買
所以今次繼續買
個銀扣唔會唔襯（因為見唔到）
反而扣住條帶同機身嗰個筍位就要試過先知

我都買咗喇

有興趣買，但唔敢戴

就咁睇上次嗰條鮮豔啲靚啲
襯黑錶撞色撞得好好睇
今次淡啲低調啲
會襯銀錶多啲

驚被人標籤係hehe?
我覺得如果係嘅話咪大方啲照戴（當然唔洗講出口話自己係）
唔係嘅話就更加唔洗驚，言行舉止會證明一切

又話有spotify apps發佈

你ff 出黎？

錶帶錶面成set襯哂
其實唔需要理是咪代表gay嗰啲

如果網媒代表到我 你都可以入我數既

查下Rumors既定義

上年都講緊喇

不過3rd party app update 唔會用wwdc 講
仲要係仇家

sor 冇追開呢方面 以為係咩有關聯性嘅發佈會

宜家去apple store 有無條彩虹🌈買？

本身用緊鋼帶，仲諗緊下隻換唔換鋼版

同問

應該未有
但應該會早過上網訂嘅人收到

打去生果鋪問吓咪得

鋼係貴，不過上手始終都靚好多喎

我本來諗住walkin
但尋晚add完落cart睇個送貨日期
見到個Apple Pay制情不自禁襟咗落去

鋼靚好多，我第一代一出都帶到而家

個價真係貴太多
佢wos 又update 得算密
隻s2都唔知行唔行得順個新os
所以買一隻鋼既價錢都夠買兩隻鋁

負擔到就鋼，鋼靚好多
同埋錶面點戴都唔會花，唔駛成日就住就住

升唔到watchOS 5

首先你手機要先升iOS 12

已升，但到裝落watch就失敗

有無圖睇睇？

你隻唔係S0架可？

S2, 佢係裝到一半就無裝

最慘係要重新下載個ipws, 次次都要等成個鐘, 但只係550mb

條錶帶而家排到去11號lu

我依家係08/06/2018 by Postal Delivery
如果walk-in仲早過呢個日子我就柒

少少啦
最大concern 係今次隻色咁淺我怕似女裝
一陣放工去銅鑼灣睇下有冇得試先

我想walk in呀

今日都5號啦
8號都只係三日後有幾柒呀

如果今日/聽日已經有walk-in
我就要呆等幾日先有新錶帶用

遠睇應該唔係好覺嘅
咪普通白錶帶襯啲七彩間條
都算中性

頭先去完cwb，佢話暫時全部分店都未到貨

我去左apm都無

彩虹錶帶已寄出

條錶帶aos已經出咗貨lu

唔知聽日有無現貨呢

鋁同鋼都係咁短命 如果硬件入面有分別都好

買埋airpods

可惜始終電子野 兩三年貨仔就要換新款 鋼真係好貴

就係這個問題，諗返如果第一代買左edition，而家已經無得升級

唔知買黃金版AW嗰啲人有咩感想
十幾萬買番嚟嘅嘢變電子垃圾

買得起既人未必care

嗰啲人可能代代換

所以Apple Watch 都係有平買平

Send多左一次比你

Me

s3 gps裝到

描述檔安裝失敗

點搞?

搵唔到彩虹錶面

Seed 1 of watchOS 5 is temporarily unavailable. We are investigating an issue that occurs while updating. If you’ve experienced any issues, please contact AppleCare.

Apple has both removed the watchOS developer configuration file from its website, as well as removed the over-the-air update that would appear in the Apple Watch app on iPhone after the configuration profile had been installed. The company doesn’t provide a timetable as for when the update might become available again.

有呀

陣間睇下有無錶帶先

我係Face Gallery入面搵唔到

Restart 下？唔sure 我果日訓醒就有

點解我用apple watch 無論簡邊一首歌都播同一首

蘋果暫時撤回 watchOS 5 beta 1 更新

終於知道點解我裝唔到watchOS 5 beta 1

點樣可以裝beta呀

你係咪連隔一個回覆你都睇唔到

我知呢家無但之後有嘅話邊到有得搞?

課金做apple developers 99usd 1年

已經裝咗...

已經裝到就冇問題

有興趣入LTE但係見到個價差得好遠下
其實呢d信唔信得過？

一年保養期內隻錶花咗(唔係錶面)有冇得換

比貴 D 買信心、安全同服敄。
平野唔一定差，但要有心理準備承受風險。睇你覺得個風險值幾錢者。

沙田有彩虹錶帶現貨

今日係天才吧搞左兩三個鐘 換左四隻精靈都搞唔掂我個播歌bug
真係黑仔

屌我琴晚訂今日就出貨

頭先經過apple store
諗住求其問下精靈會hea答我冇
點知佢話有
仲喺倉拎埋出嚟
如果唔係上網訂咗
我依家已經用緊

聽日送黎啦

係
其實都係差一日

頂我12號
佢係咪hkpost送

來了

收到彩虹錶帶
襯黑錶真係上一條靚啲

圖睇下

新

舊

有無人上厅就iOS 12 之後Apple watch 未更新無得用住？

咁無聊既啲人 post張相都要負皮

用到

連登開愈黎愈多亂鳩嚟嘅負皮

尋日入手左隻S3 LTE
跟機個插頭用iphone跟機個個唔同，想問問W數係咪一樣？

CMHK即將登陸支援Apple Watch ⌚️

同埋我想問而家市面有冇一個冇線差坐可以同時差到iPhone同AW

窮撚限速plan唔知有冇份呢

中國移動香港指定流動服務月費計劃的客戶可享免費Apple Watch Series 3 (GPS + Cellular)流動網絡
服務^。

想知是否適用此服務？
撥打短碼 *110*210# 查詢你現有流動服務月費計劃是否支援此服務

我覺得4G Plan 先有

包括但不限於『飛常環球』服務計劃、『飛常亞洲』服務計劃、『飛常大中華』服務計劃、4.5G 全速本地服務計劃、4.5G全速分享服務計劃、『至有心』服務計劃及學園4.5G 全速本地服務計劃

Belkin有一款成千蚊

閣下之流動服務計劃可支援Apple Watch Series 3(GPS + Cellular)流動網絡服務。服務詳情:

21m 4g限速plan已開心使用

已經用到？，我未得嘅

尋晚我iPhone 上左11.4
iTunes 彈左舊野問更唔更新電信業者
我估可能要更新先得

舊好啲
新白底硬係有點怪怪地

如果而家買s3好似有d⋯⋯ 又想等埋9月
隻s1真係好慢

想問nike+版有咩分別？

多咗Nike Watch face

有冇巴打係用 3hk 146 plan ? 用唔用到apple watch LTE?

做咩我女朋友個whatsapp notification 得dismiss 無reply? 關唔關佢用iphone iso11事？

剛剛去左apm問彩虹錶帶42mm，個精靈話apm冇貨，又一城有少量，其他分店都貨

其他分店都有貨

Send個信息去問

膠帶好唔好帶? 想買鋼帶但貴千幾蚊

我個人覺得膠帶唔舒服，
用緊尼龍感覺良好

係咪運動用果隻?
尼龍係咪防水?

兩隻尼龍都戴過，感覺都唔錯，自己去apple store試下先啦
防水一定冇膠帶咁好，不過濕左都好快乾

有無人有同樣問題？

電話升咗ios 12之後，apple watch 彈出嚟嘅通知撳咗digital crown 係會close咗。以前係可以swipe落嚟睇返

會唔會濕左 吸左汗 乾返會臭?
因為我成日戴住跑步 游水

我條尼龍彩虹就係咁
唔係惡臭但硬係有陣味

😳😳😨

依家先買s3會否好不智？
上網睇好似有機9月出s4⋯⋯

S2之前買埋Apple Care
依家隻錶氧化曬好核突
係咪可以就咁叫佢換

尼龍吸得多汗係會咁架
搵衣物消毒劑浸一個鐘過水再吹乾佢就冇野啦

我會等埋s4先 除非急用
想s4舊電 襟用d

都係等九月

咁我等下先，都唔算急

cmhk

想問個普通version 同 Nike plus 嘅apple watch係咪得錶帶有分別

請問一下而家買抵唔抵玩
會唔會9月/10月又出過隻

多數會出
如果你用緊舊款嘅就唔好換住
但無用過又想玩嘅都可以照買嘅

等新

我就覺得今年未必會有新

因為今年太多地區太遲先出LTE版.

香港都2-3月先有啦.

台灣好似成5月先有.

但我覺得個别地區電訊公司問題 apple未必會考慮

update 得太快, apple 會技窮....

我4月中先買 LTE. 所以我係唔支持佢今年出新.

就咁睇watchOS 5, 應該速度上都唔會太大改變

係apple 角出新表吸錢係最好

我諗呢.

如果今年有新apple watch 的話.

apple會唔會整粒 S3P 嘅 U出嚟用就算.

即係好似Series 1個粒 S1P 咁

Apple Watch S0 : 24 Apr 2015
Apple Watch S1 & S2: 16 Sept 2016
Apple Watch S3 : 22 Sept 2017

原來歐洲 意大利, 西班牙個d 地方都仲未有 LTE 版

反而S0賣得仲耐

S0 賣得最短呀嘛

唔係 4/2015至9/2016 咩？

S1 仲賣緊

S2 最短咁

等緊 下一代

因為s2 d function 同3好接近

[

自己睇apple care 條款

Sleep cycle 呢個app 值唔值得買?

用開 AutoSleep

係咪就算有lte 冇連住電話都係收唔到wtsapp

如果冇比錢買apps

有冇lte都收到

睇到字 聽唔到錄音

俾錢買咩app有用？

我見過人隻AW操野個時有個舉重公仔

我又唔見我個體能訓練個到有呢個選項

尋日都係用個其他選項黎操

有冇巴打個係邊到開定係app黎

gymatic?

Apple開放番os5 dev beta
有冇人上咗？

睇下先

頂我當初去買GPS就係因為中國移動唔support
屌 唯有等Series 4

咁係你on9
未support 姐 可以買未來

我認我on9
好撚想快啲換咗隻錶佢

我都係cmk 用家，而家用緊series 0，想買LTE AW，又驚9月出 series 4

唔急就等

Ios12 係咪會令Apple watch用唔到數據

唔知
做得白老鼠就唔好expect 咩都正常

我想問下d錶帶係咪代代都一樣

Nike版個d nike app 普通版其實係咪都有？

Down就有

我上星期等唔切買左

如果上星期發佈會完之後有減價我都會買

重諗緊等唔等埋9月

Series 4 microLED plz

有排都未有

EverythingApplepro confirm

C hing 條錶帶向邊買🙇🏻

上年嘅Apple彩虹錶帶
已絕版

買啦，好正

操野做運動，突然覺得專業左

有無人上左 IOS 12 Beta之後連唔到 CMHK個cellular

有，應該要等beta2

買Garmin 會專業啲...

請問有冇其他牌子嘅運動手錶支援到AirPod?

依家用緊0代，想問如果很好小做運動，問3代LTE作用大唔大？

買

隻s0 上年壞一次
今年壞3次
諗緊換唔換好

買LTE🙂

壞咁多次係咪次次翻新畀你

Spotify nope 但有d 3rd party app 唔知work 唔work 冇試過

第一次換係翻新但之後都係全新（m字頭）
全部都係os3.2
唔知點解咁多s0存貨，蘋果見我整咁多次，offer我9折買錶

個9折捱多三個月出新

唔知點好 又想等新

想上鋼版 但又驚出新

1516

驚三個月wo
九月左右發佈 十月應該有得街買

又唔急用既

因為鋼版LTE好似要5千幾

所以佢出新都幾肉 赤

買左 到時s4吸引先再換

想問宜家s3有冇咩大鋪做特價？

等3個月好長
現在先買S3假如S4有新功能先再換

到年尾s0 仲放唔放到

而家都唔知放唔放到，講真而家換完新貨 用兩三個月又壞過 成日要約Genius都好煩下

好，去睇睇

cmhk終於出esim

KKBOX 可以凈用aw同AirPods 聽歌，但首先你要join 咗KKBOX, 之後dl apps kkbox有離線功能聽歌。我都係咁戴住做運動

Apple Music 一定得喇 佢自己嘅產品嚟𠺢嗎😂spotify無用過你自己上網爬吓文。唔好淨係做free-rider la

Spotify 冇app

中左毒，遲下可能買埋

心思思想買s3
普通返工返學有冇必要買？

你自己都諗唔到點會係必要

遲d 有機會可以量埋血壓, 呢個功能今年新走有就好了

冇必要，但可以買

每年都傳緊會出

隻錶會唔會收縮咁量血壓

說好的量血糖，呢個好有用

返工地方冇wifi係咪買LTE好啲？

有手機用藍芽 冇手機用lte

忍唔住手買咗隻s3 gps版
冇Spotify app真係一大敗筆

唔買lte版？

好難俾對家出app
我都係咁轉左會用Apple music

想問下各位，買咗apple care既 watch s3 要有咩條件先可以比錢換錶？因為想完保養前換隻 好似iphone咁

利申撞凹左

就咁入去畀錢整

如果有care,直接同佢講撞凹咗想比錢換隻翻新就得？

你要整唔通唔畀整咩

你可以唔小心跌爛隻錶，然後比錢去換新

本身凹撚左 點會唔整得

搭單問鋁版會唔會好易凹

如果唔係就直上鋼

會花

隻鋼係咪類似IPOD 個背咁

花到七彩

考慮埋鋼同鋁個錶面啦

因為我好大頭蝦

想整隻實淨D既

咁買鋼啦

淘左2個小米飛利譜LED 燈泡

再用小米個米家app就可以用手錶開關燈，好方便

有無link

Search 飞利浦球泡灯e27

殘體野咪撚post 出黎喇
屌你老母

ikea都有智能燈
咪撚貪平用大陸野

姨媽家俬盞led燈可以轉色轉到一樓一咁

幾錢 有冇link

雖然姨媽啲嘢我有保留
但應該可以一戰

香港買好貴

見講開錶帶 想問下有冇nomad團

其實普通做運動，測心跳係咪冇乜必要用cellular，用返普通gps版就ok ?

同埋想知cellular啲電係咪去得快過gps版?

同埋值唔值得等s4出定係s3 已經可以入手

AW3 stainless 同AW2 陶瓷 大家會點揀?
見AW2陶瓷全新 同AW3 stainless差唔多價
自己就對lte 無乜所謂

Ikea無手錶app

S2 Ceramic
買埋apple care 三年保養
遲下S2冇晒貨，隻錶又壞左時
搏佢換隻S3 Ceramic比你

其實主要睇你重視個樣定性能
S3快S2都幾多下
而Ceramic 點用都唔會花，出街極少人用

忍唔住去apple store 買咗，因為series 0都用咗3年

你純用 cellular 實較扯電，但日常輕鬆跑步（個零粒）同正常使用，其實夠兩日一充。
有時無時間跑步試過三四日一充
同埋睇你定位既要求，純 GPS 一定無 GPS + Cellular 咁準，定位準會影響埋距離之類。純粹鳩跑就無所謂。
另外你工作/生活有冇需要用到 Cellular ，我做野成日行開行埋，個時用 Cellular 就方便 D，但係咪去到非用不可又唔係既，睇你銀彈同喜好啦 。

買cellular 算，差唔太多，順便食埋credit card迎新

Lm

正路電話係身會連左電話，係公司行開行埋會連公司wifi，兩樣都冇先會連cellular
除非真係行cellular ，一般計電量冇乜分别

本身有用緊apple watch 3代 同iphone 6s
近排開始頂唔順部6s 想轉會samsung s9+ 我想問有冇辦法可以繼續用apple watch時睇到whatsapp 同用聽歌轉歌個d app同function？

冇
Apple個eco system就係要你用iPhone

既然轉***點解唔買埋gear

淘左條白色彩虹尼龍錶帶
第一次淘尼龍款
都幾好幾靚
膠就不了，太薄又痴塵

我之前淘膠又冇乜嘢
可能我日日換款
唔會chur殘條帶

大家平時有無收過個心率上升通知？
唔知到底係我隻錶壞壞地家我個心壞壞地
尸山

其實都OK準,你諗下你果時係咪食緊野/室內坐緊但熱到傻之類
依D都會令你坐係度都跳得快,如果唔係既話咁可能個心真係有D問題

個段時間做緊咩？ 幾多歲？

我都有類似經驗，
不過唔係突然升高 係一直都高
初頭以為壞 一借畀幾位朋友試戴
明晒

用開apple watch 幾中意個款同用慣左 加上係條女送 估唔到保留部分功能都唔得 可能要等到11月新iphone

你地認為apple watch series 4會唔會轉圓形錶面？

應該繼續用方形錶面

買8或者X

今日有10分鐘都係110次/分

見iphone x 4個角位都係圓，仲諗住apple會改apple watch做圓形錶面

Btw想買apple watch，用嚟測做運動啲數據、notifications 嗰啲，係咪series 1都夠做？

圓 不了

小弟隻 Apple Watch 錶身崩左少少
係咪有 Apple care 就可以換 / 整？

可能只係圓角

依家都圓

新手想問問大家
stocard個原理係咪scan個條碼去watch到？之後可以比隻watch店員掃番個條碼？
出邊d店員知唔知我地隊隻錶埋去做咩

係

我會同佢講聲

例：正常starbucks 卡係用佢自己個app, 我用stocard 入咗落apple wallet, 用apple watch 俾

提一提佢係starbucks 卡， 如果唔係會以為我credit card apple pay

圓角Display

thanks 好怕到時人地唔知我做咩隊隻錶出去 例如阿信屋咁

隻錶連咗esim，打到電話，但又上唔到網

9月會出S4 , Moon大15%...

iOS 12 beta 2 暗藏代碼 暗示 Apple Watch Series 4 快將推出

Gps 版連左iphone 同 cellular版
定位有無差別？ 工作關係好需要定位準

好需要定位準 但又好唔鐘意粒紅點

咪又係九月
又係果幾款

update番先，佢換了隻翻新畀我，本來舊電死死地，而家用足一日都仲有70-80%好爽

各位巴打，我用緊s0，每日都正常用得返40%左右，做一個鐘workout就大約再減多10-20%，想問下係咪叫正常？

加上依家watchOS 5唔再支援s0，諗緊呢個/下個月入s1定係等s4正式推出嗰陣買s3？

想買stainless steel又唔會用cellular

我夜啲番屋企都唔夠電啦

咁你有無諗住換新？
而家個價唔係幾吸引我換，但係隻s0真係開始出問題。

等緊9月睇下有冇新 冇就買s3 stainless steel
電其實問題唔大 純粹想j新錶

隻s0在蘋果更換了第5隻

S0換係換s1

鋼版

因咩事要換咁多隻

15年5月買
17年6月 甩底 免費換
18年1月壞電比錢換
18年4月甩底免費換
18年6月壞制免費換

我都想J下，不過講真，之前試過裝App落隻s0，真係試過可以用晒啲電，仲要有時load到彈App，唔彈都要等分幾兩分鐘。依家一個App都無裝。

應該大部分A0用家都唔會用app
等佢load完響電話都做咗啦

係，喂完siri都要等佢點

咁耐以嚟siri有用嘅時候就係踩單車果陣轉歌

換左翻新s2比你？

剛剛錶都未配對就發現螢幕入面有幾點 黑點
明天又可以拎去整 準備換第6隻s0

屌游水唔記得開「水中鎖定」會唔會入水？

游左成個鐘

巴打保養期仲未過期？

其實咁換法，可唔可以要求換s1/全新？
因為我之前有部Mac換咗三次板，同AppleCare傾過話下次再壞就換過部。
不過好多年前⋯⋯

甩底有quality program
第2次係比錢換
之後再壞又係90日內和qualify program

第1次換甩底係quality program,第2次係比錢換電，之後就90日和quality program係咁換

佢而家已經係每隻都換新而唔係整，我上次有同佢地講過佢話要睇新加波仲有無貨，無晒s0先換s2
佢上次只係offer比我可以用9折買新錶（但9月都出新。。。）
同埋鋼版無s1

第一次換果隻就係翻新n字頭，果次之後換都係m字頭

唔會㗎

水中鎖定只係幫你lock左個screen廢事佢喺水入面亂咁跳

升左watchos4.3.1未??

宜家買s3 lte會唔會不智
我見3台 aw有得trade in
其實trade 到幾多 有無巴打試過

同埋我想問esim其實係點用
本身有個plan係咪可以免費用esim？

另外airpod 係咪可以連aw聽歌聽電話

佢以為開咗飛行模式可以將隻錶free fall

我宜家都想買左先算
但係考慮緊stainless steel定aluminum好
價錢差好遠

點解呢幾頁啲回覆好似見過嘅喂

歷史在重演～～

係咪不智係你睇點睇，其他人點話到你知
電訊商Trade-in個價好閪，自己去先達問下價對比下就知
E-Sim係咪免費睇你個Plan，點知個Plan有無就睇番第一頁

我見佢解鎖會咇咇咇排水，
雖然而家我用落都無乜問題

我以為尋晚lihkg死完server之後炒咗database搞到咁

電話update 咗 IOS 12 b2
喺錶彈出嚟既通知要第一時間睇，之後喺錶睇唔番

我s0都係咁照去游

s0唔係唔防水㗎咩？

Ip57

Ios12 beta2 cellular用到cmhk啦

官方話防濺水
即係洗手少少濕/落微雨都冇問題
但有人游過泳池都冇事

等今年出，個顯示部分再大14%。

我成日拎黎沖涼, 3年都無事

大家買咗AW咁耐
有冇買過咩錶帶

得兩條

鋼帶
淨錶帶都貴過隻錶

剩係買過兩條

我淨係買過條product red 膠帶

放Apple Watch 42mm銀色LTE版9成新,TG:fung0706

手持銀白蓮蓬 舊midnight blue nylon 同dark olive loop
諗緊鋼

我驚aw4會轉design
連舊錶帶都用唔番
所以呢期唔買住

我一季買一條
呢排都收歛咗

剩係覺得鋼帶最值得入手

有冇人知體能訓練完左但冇路線睇返
可以點搞
要用黎睇返進度同每段速度好重要

如果想重新配對試下救救佢既話
堆圓圈紀錄仲係唔係度？

喺度
啲紀錄跟iPhone

咁就好啦
搵apple stuff只識叫我更新到最新版
明明都係前幾日開始既事

諗緊黑鋼帶

等9月 如果用唔番舊錶帶
條鋼要再買過

你電話健身紀錄個app度搵唔搵得返？

就係睇到有紀錄但冇左路線 激死

最近轉左iphone想出埋隻aw ..想問下依家先出s1會否不智？

無限輪迴

要耐唔耐restart個電話同隻錶ga...

我都試過係咁

結果重新配對(aw回復原廠）都係搞唔好
即係電話問題

有無人電話用ios 12 watch 用4.3.1
啲notification 要即刻喺錶度睇，之後喺錶就睇唔番？淨係得運動進度既notification 先會出到粒紅點 先睇得番
其他message 就睇唔番？
試下reboot , re-pairing watch , reboot iphone 都唔得

有無人淘過d唔痴塵既錶帶？有無link？thanks

係啊 bug嚟

watch os 5都係唔識得自動delete imessage/sms
執左佢啦apple

beta

唔覺得佢會係gm加返個feature落去

嚟緊買隻粉紅色Apple Watch俾老母，想問下隻有冇跟Apple Care？

你比錢買AC咪有跟

大家升咗watchos5 之後
健身紀錄嗰度睇唔睇到有咩獎牌？

升os5有無幫助

買左幾日就撞花左

唔清楚 我冇玩watch os beta
好麻煩所以冇玩

加左ac+就唔驚啦
冇加就拿拿聲上網/打電話加番

加左啊，用左幾日要比548換新好唔抵

請問可唔可以set 到隻錶係訓覺時個mon 唔著？
載住黎訓有時轉吓身個mon 著左

開劇院模式

想問下隻錶有冇得連ipad定其實只可以連iphone

想問點樣係iwatch下載whatsapp

利申:今日先新買

Whatsapp,只可以覆人,唔可以主動搵人

點解whatsapp一時收到一時又收唔到

如果你電話睇咗個通知,watch就唔會顯示

但係我無睇過 watch都無顯示

你試下watch app到reset一下whatsapp個通知,暫時我無呢個問題,唔太清楚

想平平地試下Apple watch, s1好唔好？定直接買s3?

如果收二手watch 有咩野應該要check 同點check

想問stainless steel抵唔抵買
aluminum同stainless steel 之間做緊掙扎
同埋想問stainless steel 42mm邊到有得做免息分期 or 優惠？

Stainless steel靚好多，但電子錶又可以唔洗買咁貴，更新太快

到時再trade in 買有無得諗

直接S3啦

好似唔係好值錢

s4岀既時候 s3大概平幾多？

如果用兩年既話鋼ok
如果你忍唔住下一代就買新，就鋁好
但都係睇荷包做人

我自己到而家都用緊s0鋼
本身都係諗用兩年就換

我用緊s2鋁
如果s4吸引應該都係繼續用鋁
鋁版啲粹其實冇想像中咁脆弱

*啲料

都係樣問題啫

大家有無用緊Whatsapp第三方app?
想聽到錄音+睇到相[black] [/black]

你地隻watch 最大用途係乜？

睇時間

Workout 睇時間 鬧鐘

睇時間 做尖 mark低嘢

跑步唔使帶手機,又可以聽埋歌

求教
呀爸隻apple watch連接左iphone
但一有電話msg隻watch都唔識響既？ （之前識響的）

我想問我隻錶訓前100%電，我見佢100%所以抆左個叉電，訓醒隻錶得94%
我訓個陣開埋飛機mode
咁既跌量正唔正常

會唔會係隻錶set咗do not disturb？
或者iphone著咗mon係唔會再響錶彈通知的

我唔知安唔安全所以唔敢用

隻s2 琴晚叉到100% 今朝起身9點得返43% 頭先16一野drop落10% 睇黎要拎去換喇
想問唔book天才就咁walk in去話整ok?

有free slot 咪得

check心跳 訓教時間 睇通知 傾電話 聽歌 跑步GPS 控制電話播歌 睇時間 熄電話鬧鐘 手錶鬧鐘 計時

Csl 又清貨特價，9月應該出S4

買隻俾老母諗唔諗得過

唔係csl用戶
買唔買得

而家個Apple watch mon 無充分利用amoled 特性去到個無邊框設計。

希望s4 mon 會更大。

同埋sport 版一啲都唔sport ，咁易撞爛

邊到？ 門市？

你點撞

S3 有時充電成個鐘 都係卡係93% 平時已經100%左

Os4.1

係咪bug 來？ 用左成半年 近排出現咁既情況

時不時會咁，平時差到100% 會cut電冷卻返
卡住上唔到100%既時候係keep住熱，而家唔敢長差

想問下係唔係升左做4.0之後無辦法直接用隻錶播音樂？

想問下呢個功能Beta係咪未有
係咁同隻錶講野都冇反應

"醒神的mocha"

係...依加一定要連藍牙裝置

最後都係要上門換錶 屌

上明咪方便

都係既 但3-5日 即係要下星期先有 都幾麻煩

去左新加坡

其實點call上門

認真apple watch 不嬲都好智能，
你要電話無用到，或者收埋入袋
你隻apple watch 先會響
唔會係又響唔係又響

望dhl快黎攪

想買隻二手apple watch 1/2黎玩下 有無巴打大約知幾錢？
諗住用到10月再買Series4

我都想收隻 邊到收比較好？

得gps 不了

依家唔係 3 smt csl 都得咩
人仔唔sure

佢清貨特價得gps版
買黎托咩

未玩過apple watch
仲想平平地試下買gps版添

我都係想玩下
但係我用csl就覺得得gps版特價就唔抵屌
所以等9月睇下會唔會出新

要睇你workout 個陣揀室外定室內 如果係室內係唔會有route 得室外先有 唔信你試下

琴晚ios由11.3更新到11.4就正常返
完全唔明做乜鬼
好在冇中11.4食電bug

11.4 食電bug
Db2 都繼承

3台 用s3 唔帶手機個隻 用唔用？

另外想問埋..iOS 12.1 bate 連唔連到aw

快速更換真係幾快 星3下晝申請完今日下晝己經收到

其實點做快速更換
次次都係book天才吧

頂啱啱放低俾蠢材

打去support 佢話apple care+可以揀快速 咁我問幾耐 佢話3-5日 又要送上門 咁緊係揀快速啦

中移動上網買, GPS+ LTE 42mm 減價$300. $3088
多兩舊有埋LTE. 唔理咁多, 狗衝左先.

就出4

我電話上左ios12 pb之後隻watch淨係識震
出左一下通知 禁左關閉正常應該有紅點
但我就無紅點 係發生咩事

S0鋼換到第5隻仲係s0
咁多尾貨？

如果轉台出lte既話
有無話邊個台比較抵？

鋼不嬲畀鋼
鋁呢d 平野就

好明顯係搏s0鋼換s2鋼

冇呢枝歌仔唱

用到9月買s4

鋼換返鋼有咩問題？

點會有問題
只係博佢無貨

想問錶帶係咪有分S/M 同M/L? Apple store係咪有得試哂？

想買條不鏽鋼銀帶
Casetify點睇

casetify 我有50% off discount code
但你預左訂左有排等

Pride Edition 42MM 無哂貨
訂唔到

點解有排等

希望下一代個錶面大啲可支援手寫

不嬲得

是咪唔好依家入隻3 等佢出4

唔急用一定等4

Watch os down 好耐

你地隻aw 沖涼個陣會唔會除？

除
你隻手果個位唔洗洗咩

我隻s3 lte 官網見佢話防水 無除呀
沖涼同女朋友 whatsapp

但有時會收唔到

講句去沖涼洗死咩
傾少陣喇

好啦 咁我沖涼都帶住會唔會收皮

利申：用左兩日

唔會

個WIFI有咩用...左上角個手機樣即係連左iPhone?
但我手機熄左藍牙.（完全熄左）

岩岩試過擺低手機 落街食野 開whatsapp app..佢話disconnect.. （3台 開哂所有流動數據）天氣個啲就更新到

利申：s3 lte

熄咗錶裡面嘅 背景app重新整理 會唔會令佢感應唔到我行路嘅步數之類嘅健康數據

想問各位而家s1買唔買得過？因為見佢都只係cpu快小小同防水
Btw窮撚致在check Whatsapp 揾路同睇時間既話係咪s1都夠用

依家要一日一差

咁即s1仲買唔買得落

個人唔推介

巴打你地會唔會熄咗佢
覺得好似無咩用
想省點啲

新果款運動錶帶會唔會好似尼龍帶咁吸臭味

利申：好大汗

巴打想問下你地隻watch用電有幾快
我琴日夜晚8.9點叉爆電之後就無再叉電 就咁擺係度，醒咗得返92%電 正唔正常

其實藍牙連電話有咩用
係咪淨係for電話啲資料 通知傳落watch度？

同埋我手動禁著個mon之後，除咗擺低手俾佢自動感應熄mon呢個方法之外，係咪無得手動熄mon？

Bluetooth 咪sync data

Mon 冇得自己熄
一係set 快d 自動熄mon

咁巴打你通常 背景自動重新整理app 會唔會開
有咩用？熄咗有咩影響

同埋新錶用電係咪快啲，琴日夜晚8.9點叉爆電，跟住除插蘇，朝早起身得返92，明明熄晒WiFi，藍牙

熄咗藍牙之後個時間好似唔太準

熄左點sync data
Same wifi network?

即係一定要連電話先可以有個準啲嘅時間？

唔準姐係點 有冇圖

差幾分鐘姐
不過我純粹係想知係咪唔連電話就等於廢咗個時間功能
因為我長時間唔會連電話，怕因為咁而令時間唔準確

連返過一排會唔會準返？
長時間唔連不如考慮下lte

之前開完mon
擺低手 熄咗mon之後再開佢會自動鎖咗，要用密碼先再開到
依家唔知點解唔會自動鎖
唔知點解 我想整返佢會自動鎖啊 點搞

好似會
但係就算唔連佢好似都可以正常計時，係好少會唔準

Unlock with iphone?

我熄咗

咁唔知了
正路唔lock 返 除非除錶

唔明 你意思係淨係除錶再戴先會要入密碼，其他就唔會？

你嗰隻係series 3？
你用咗幾耐

s1 就兩年

會唔會係1代同3代嘅setting已經唔同？

咁係關os 事

咁我咪要去換watch？
雖然我重新配對已經無問題 暫時個情況好似你隻錶一樣咁

都係除錶先會鎖

我之前係熄mon就會鎖

你要睇返係咪watch os 有更新 cut 左
雖則我覺得lock 黎jm9

搵咗Apple support
一開始嘅情況係異常黎，後尾好似你咁先係正常情況，我重新配對就正常返

淘左hehe錶帶

咁其實你想lock 定點

不過有時我都會lock
半夜restart

換左新錶唔夠3日錶面已經花左

我平時係用手掌心遮一下就會熄mon

想lock，點知原來lock先係異常現象

自動restart咗？

有咩原因要lock

有咩app係必裝？

咁麻煩？
我擺低手佢就自動熄
利申 係熄咗抬手自動喚醒功能

你用錶定錶用你
要lock 要自己噤先著？

新入手想請教下, 如果返工環境易花, 買apple care+抵定係買case買貼岩d?

watch os 出咗db2

已升

出到3喇（應該係掛）
啲名越嚟越怪
1. watchOS 5 Developer beta
2. iOS 5.0
3. Software Update

唔想佢郁一郁就著 好浪費電

你依家咁做完係咪可以4日1差
唔係不如收收皮喇

又真係幾乎可以
唔知新機咁定點

S3 本身做到3日1差
為左咁extend 1日
不如訓果時差下算

想問下點升？

唔識就唔好試
炒左送去新加坡
畀人捉到你偷玩db

你有冇玩開iOS beta先
不過提提你，watch同其他product唔同，一上咗就冇得落返去
無論幾好用/幾難用都要照用

就係iphone 上咗IOS 12 搞到隻錶睇唔到notification，所以想升

睇到noti
利申錶冇上
手機pb

我又唔係睇唔到，要第一時間睇，之後既話會睇唔番，無咗紅點

試下先

上咗db3
開頭用db1同2果陣好撚後悔

上到db3之後又幾唔錯

有咩改進？

其實有冇sleep app可以分析睡眠同時又可以將果段時間既資料（特別係心跳）分返出黎唔好比iphone當左係果日既靜態心跳黎計

但你真係冇郁喎

駁唔到,只係見有APP可以改寫運動紀錄就諗會唔會有APP可以將特定時間既心跳獨立出黎
如果冇就算

想問下update 緊時係咪要差住電，佢話do not remove from charger ，但我up 咗兩粒鐘仲等緊

係啊

乜野呀 你問有無得手動熄
我答完你又話麻煩
咁你想點熄mon呀

個mon爆左可以去邊度整？

冇買apple care+?

冇。係咪收左皮

係

巴打算啦, smart watch都係要留返比smart既人用

cardiogram?
見佢有個item 係sleep

利申: 冇試過，因為唔會戴住訓試唔到

依個好似ok咁,返到去裝下

autosleep我都有買
成日用黎睇真正訓左幾耐

想問下s2舊電係唔係有三年保

隻S2已經係咁甩漆
但又過咗保

隻S2用左年半仲有100%電量係唔係呀

邊度check

battery life

冇再用好耐

有無儲值卡可以開到Apple watch data plan ？

要了解你的 iPhone 計劃是否適用於 Apple Watch 流動網絡服務，請向你的流動網絡供應商查詢。如果你使用企業或公司流動網絡服務計劃，請向你的公司或流動網絡供應商查詢計劃是否支援這項功能。這項功能目前並不支援儲值卡或部分較舊的流動網絡服務帳戶

點解我個震動推唔返去高個到 次次較完一退出再入返嚟又會變咗做低

如果係街邊買張csl/1010 sim 唔上台 可唔可以用到lte

nope

thx bro hkbn仲有成年約 屌

換左隻錶後好似有問題 加左個錶面但冇更新 出唔到黎 運動紀錄又唔更新

有冇巴打有經驗去旅行嗰陣喺酒店游水之後隻錶而家收唔到音，我用旅遊保險索償佢同我講話

1. 有電話功能嘅產品唔受保
2. 防水錶入水唔係意外

有冇巴打絲打有經驗可以分享下

岀s4既時候 s3會平幾多？

要睇返你保單D細節

點解我隻w3 lte 無siri講野既？

係咪一定要連耳機先聽到 但我試過連耳機都路講野

呢個bug apple一直唔理

reset完隻aw而家pair唔到,
試過好多方法都唔得, 除左restore iphone, 太麻煩唔想restore
有無巴打知點搞

更新左watchOS 5 siri識講野啦

戴住沖
已成年都無事
S2 SS

求救

有無ching 最近整過 s2 nike
係咪都係換返s2比你？

更新咗最新嗰版Beta無得直接喺watch face睇心跳？

買左3個月左右 3代 42mm 太空灰 運動灰帶
發覺唔太啱用
想放返出去 有盒有單 無花
有無巴打啱用 平平地放
TG

除左nomad
仲有乜錶帶牌子揀
想要啡皮/黑皮

淘

Nomad果啲係不鏽鋼扣
想搵啞色果啲扣

咩版本?

唔記得講
GPS

有無人都有用auto sleep
我進入deep sleep 通常加埋得一個鐘，我average sleep 七個鐘

差唔多喇

我見我老婆可以有3個幾鐘

佢base on 心跳
你心跳低d 就當你deep sleep 好似係

我睇番圖好似唔一定，可能睇埋有無movement

睇你想要幾嚴

轉左台先出Lte
仲要係垃圾Sun mobile 係咪其他台都唔會support lte版本定暫時未support

Csl有得舊換新

等緊s4 咩spec 先買

有無多d detail
要簽約？

佢話攞隻舊watch去trade就得

運動尼龍帶係咪好吸味，要經常洗?

本身手汗大，呢家條尼龍錶帶好快臭

想問通知有無得一次del晒

Force touch

thx

呢家出s3 lte 定等9月s4好

Chok兄，想問而家買s1會唔會好不智？
我主要睇地圖同覆wtsapp
Btw個cpu會唔會好lag？

S4

好耐啦，又唔係新鮮事

閪價

知唔知整要幾錢？？右上多左個紅印同d色變曬
S0一出用到依家

Hmmm... 你有心理準備買過隻
我見到死亡線
搵gb望望

有幾浪廢？你想咩都㩒嚟㩒去用到咁弱智

我仲諗住等s4架
Btw捱到咁耐都算係咁

伸利:地盤佬

撞過嚟?

搵apple報價
電有事咪可能免費換

成日撞

lag 爆

S2同S3分別係邊

氣壓計
勁d u + 電好d

之前睇到話一樣電

續航好左

S2基本上好似要日日叉咁

我一日一差 S1

之前可以兩日一叉
上咗5之後就要日日叉

咁快上5

3點幾已經有4-5點嘅數據
OS5

Series 1喎
不過係咪唔support OS5

有無巴絲隻錶同步唔到通訊錄

Watch os5 想玩對講機

S0唔support OS5

尋日開始個天氣唔識更新，用緊iOS 12 & 5

有啲要當地信用卡先買到，都有一定吸引力既

我見佢寫第一代以為佢講緊S0，無撳入條link睇，柒左，自

S1 support OS5

依家買apple watch 遲唔遲

S3升左4.3.2之後...差電好慢...係咪有問題

啱啱先到手，不過想知有咩分別因爲好似唔多

朋友唔用讓俾我

有無人上咗5 間唔中會HANG 咗，要reboot 先得？

之前晚晚同我自動reboot 冇得用watch 熄鬧鐘
Beta 有bug 就report 喇
不過watch 係咪用ios 個apps 報我就唔知

想問下續航能力係點？同埋首頁講到S3gps版同S2一鳩樣咁，除左錶底就無其他分別？ 而家仲入手S2是否不智

reported

S4 有圖了

其實除咗防水同gps
S1s2有咩分別？
S1粒u同s2大唔大差別

有咩唔同？

有冇跑步巴絲？ 最近開始跑，果啲share activity有冇人用？

mon 4 條邊細左

啱啱買左S3

Gps定sim card ver???

LTE version
trade左隻S1

Csl?

想問下 apple watch 3 游水果陣可唔可以用藍牙耳機聽歌？

agger

可以, 如果你個耳機防水

用本身體能訓練個apps計游水，點解一開就有米數 係唔係壞左

其實站立係點計

瞓緊覺都計咗站立

會唔會比水干擾個藍牙？潛米半仲聽唔聽到？

計orientation 同微motion/
大movement如跑步

如果想入手 係咪等S4好啲

當然

或者出咗新平買舊款

Smartone offer 續約優惠 S3LTE 減一千蚊 (減完 42mm =$2288)，每月$316無限data，抵唔抵玩？

有冇巴打知咩事

見moov今日更新話唔洗有iphone 有apple watch 就可以聽歌做運動 有無試左？如果得即刻聽日9衝買隻Gps版先

屌 spotify 呢

1010
trade到$500

幾時會出s4？
如果依家買s3會唔會好不智
仲想問有無邊度買會有平

我都煩惱緊相同問題 想出Lte版

不嬲都可以唔洗電話 不過依家係同健康app同步

我琴日先同女朋友去試完諗住買隻俾佢做生日禮物
睇完呢個po咁我仲去唔去馬好

如果s4 發佈左 s3會減幾多呢🤔

Cut 左
清舊貨time

忍唔住買左nike版

我都係，買左兩星期，每次都好小心，好驚整花

以後唔洗帶電話跑步 諗起都爽

之前換錶1日花左

買apple care 啦，咁驚整花

第一次連esim要幾耐 係咪要4個鐘

之前隻錶可以用到2日, 但而家幾分鐘跌1%, 按照呢個速度應該一日就收皮, 有無巴打知點先可以無咁食電?
btw, 隻錶啱啱係apple整完寄返比我

有冇巴打有GAY佬彩虹錶帶42mm
真係覺得好靚 想收返條

cmhk一下連到啦

原來要重新開機

用緊ip6，ios10.3
買apple watch就要升ios11

升唔升好

一定要升

哩個知
但想問下ip6而家升ios11部野捱唔捱到
而且買左LTE版係咪已經可以唔洗長期用藍芽黎連機

我6s+ ios 11 唔覺倒水電

好 唔該

一係換電話

一炮過換機換錶
我唔趕嘅，考慮下等唔等埋9月睇下點

長按關機鍵，得兩個選項彈出黎，少咁個俾人手動鎖定嘅制，有無巴絲知咩事，點搞返好

上網睇啲人淨係話無開密碼所以無呢個制，但係我明明係有開到密碼鎖

終於等唔切 出咗黑鋼LTE

除錶咪自動鎖

咁絲打你有無呢個制

啱啱試咗
如果熄咗手腕偵測，喺control centre(睇時間嗰時向上拉）底會有多個icon鎖定
但slide就無

BTW點解要手動鎖

我就係熄咗手腕偵測

其實我放低手就會自動鎖
不過我熄咗抬手自動著個功能，同埋見其他人長按關機鍵有手動鎖定個制，但係我無，好奇

想問下龬帶係咪得官方apple store（ifc個種）先有賣？有冇得試帶架？

任你試

仲等咩S4
個樣又差唔多
S3基本上已經完美啦
早買早享受

利申 S3 nike已入 好撚正

Update左
唔洗帶電話 有得聽歌又有得聽電話

正bo

三日前已入nike lte版 唔帶電話跑步堅爽

有咩膠帶推介

講真跑步時上唔到網可能係好事

最緊要聽到歌

今日買咗s3 gps俾女朋友

有冇人買咗AppleWatch,唔做運動但都覺得有用？

我

邊方面有用？ 平時翻工睇message?

平時返工唔方便拎手機出黎就會覺得好有用

女朋友會唔會話點解唔係lte版架

X2堅有用，heart beat monitoring已經夠殺

開會嗰陣唔洗睇手機 已經方便好多

唔會啦 佢又唔會做運動 gps夠做

如果aw有得用payme就好

難噤錢銀野

想問下淘寶有邊間巴米蘭帶係高質既？想買條換下， 原裝千五真係屌唔住

戴左半年，頭先係地鐵站撞一撞到個鐵架就花左
好彩錶面無事

好平常姐

有冇巴打知而家Apple watch 邊到有優惠？

一係上dcfever
一係就apple store門市啦

俾個藉口換4

Aw3 有無人沖涼會戴著
做完gym想順手洗吓，但又好似話唔好接觸到shampoo嗰啲？

同埋用咗一晚autosleep又幾正 用多一排睇吓啲statistics點

除低真係咁難？
果個位冇汗出咩
除出黎順手用水洗洗隻錶唔好咩？

因為以前用開gshock好少除
不過電子產品會用心啲保養

買咗半年左右 一直都戴住沖涼

我做完gym都帶住沖涼

依家S2開錶好慢

隻S2依家純粹係一件手飾
完全唔會用佢做任何嘢

都唔係嘅.....開個App 要提早45秒姐

我已經拎黎游水同單車Only

點慢法？用緊S2

開錶好慢有時斷咗同電話連接

係咪開app個spinning delay

琴日去整電話，等等下去左睇apple watch，最後忍唔到9月就買左
有咩功能無咩重要可以off,省返小小電？

咁S3快好多？ 我以為個chips差不多

我用S2

想問Pple watch 如何上網 我唔係lte 版

想問隻錶可唔可以唔更新
用緊s2越更越慢
唔更佢又話之後會用唔到

你要連埋個ios 唔更新

咁姐係收皮 用緊iphone x 好難會唔更新

無慳過電正常用都兩日先差一次

用autosleep 會話你醒咗

開gps做運動好食電

想問下升左watchos 5 beta
apple care+仲有冇效

理論上冇
實際上睇香港新加坡藍精靈心情

thx 約左今日天才 去碰下運氣

我都買左AC+,升左OS5,你返黎可唔可以報告下得唔得

你升咗OS5 有無keep 住HANG 機？

無

有，但你要先等佢地幫你downgrade

再diagnose 一次

唔該哂

想問下有無得aw同iphone都show到message?
姐係好似wtsapp既message aw show左iphone都會show係lockscreen咁樣

$2200 二手apple watch 3 抵唔抵？ 師兄們我上網睇未過保可以再加apple care 係咪有呢回事

唔抵，全新 AW 3 啲人都放差唔多價

佢話冇開封 btw check產品code夠唔夠

可以CHECK 個code 仲買唔買到apple care

多謝師兄解答 諗下再決定

我想問我隻aw3（esim版）如果無開藍芽，有時收唔到whatsapp係唔係正常

除左apple store 重有咩地方買錶帶呀？

想gps凖用garmin

而家s1仲入唔入得過？
我都係check下 whatsapp,地圖同睇時間

等發佈會

S1好慢

我隻AppleWatch第2代
買左2年保養 今年12月中到期
諗緊加唔加$388換隻新好
因為已經撞到花曬
但第二代已經停曬賣
好驚攞佢隻倉底貨比我
到時用落仲衰過宜家嗰隻
定係到時直接換最新嗰隻穩陣啲

倉底都叫全新
應該得翻新畀你

屌

有咩屌
不嬲畀翻新嫁喇
係咪諗多左

我圓制壞壞地話換過新比我 買咗ac 唔洗錢

啱啱先睇到 請問仲有冇得share? thx ching
email: unknow024user@gmail.com

(番)新㗎

我都知
但粒野壞壞地 無啦啦就彈SIRI出嚟